有冇人覺得呢幾日搭港鐵好熱

紅色線好似無開冷氣咁

過黎搭綠色線

喵喵喵